有無人做過飛蚊症治療？

右眼有好多飛蚊，經常阻礙視線，超困擾，有無人做過激光治療？
諾貝爾眼科中心可唔可靠？

Push

淨係右眼？

左眼都有，不過唔明顯，主要右眼

唔係應該睇專科眼科醫生好啲？

我睇過專科眼科醫生，話視網膜無事。

醫生話無得醫，只好學會適應。會時好時壞

什至我去檢查個醫生都有，有幾隻，但唔嚴重

飛蚊症無得醫架喎。

我見有得用激光射散，想試下

我上網見唔到有人做過所以係呢度問下

唔好畀人呃/呃人,
飛蚊症冇得做

我有睇過醫生，醫生話係視網膜穿窿
嚴重嘅話要做激光架，唔係之後可能會視網膜脫落
不過激光係防止脫落，做完飛蚊都唔會消失